追緊個腐女，但係佢講野好收收埋埋

佢都幾真性情，所以聊下佢傾計，但係佢唔係好想應我咁
腐女係咁怕羞
因為你冇動漫啲男主角咁靚仔，收皮la樓主

Your face your fate

勸樓主盡早收皮

參考下之前個呃蝦條post
媾腐女要用台灣書面語WhatsApp+有中二癌先得架（好似係

咁啱嘅
我都係
完全冇signal我應該點做
但又唔拒絕

巴打交流下

可以ar

腐女睇腐野

搵個兄弟扮gay，係佢面前拍兄弟屎忽、kiss兄弟
可能有機追到都未頂

可以叫埋兄弟含就仲好，追唔到條腐女都有兄弟 [photo]

喊出黎

做唔落

咁調返轉
搵個兄弟係佢面前拍你屎忽，kiss你

可以叫含埋兄弟就仲好，追唔到條腐女都有兄弟
[/quote]

咪又係睇樣

睇樣

咁我又唔差，幾令仔

[/quote]
啱啊